№ 315   Liiso Wõhni Jaan Rammo man olekin tuli ette ning wõtse mõisa walitsuse pakumise wasta nii et 30 rbl. rendist kinkitud saab ja masse 5 rbl. puuduw rend ärä, nii et 23 Aprilil 1889 aastal enamb midagi nõudmist ei ole.
Otsus:    See neide oma lepping kinnitetu.
See otsus §§ 773 ja 774 järele kuulutud. 
